微信傳珠海要封城

微信傳珠海要封城，未FC，但假如封城，港澳必承受好大壓力。

準備湧入港澳

有短片

封咗珠海係咪等於大陸保澳門

正豬hai

出左新聞先算

【討論PlanB】有冇人覺得醫護罷工唔會令到港共封關？醫護話疫情爆發會緊守崗位！

又話受控嘅 封關呀?

珠海執影響好大

支爆近了

和平還會遠嗎？

珠海封城，要入澳門就得返海空兩路，點睇都唔會有壓力，而且澳門本身已經間接封城

係你有壓力ja,林奠都係唔會封關

傳個個拉鳩咗
請參考上星期傳大劣爆武漢肺炎個8位

珠海公安微博已經闢謠：
（注意：中國網站）

【珠海網信、公安部門依法查處一名散播網絡謠言故意擾亂公共秩序的男子】近期，新型冠狀病毒感染的肺炎疫情引起全社會廣泛關注。在全市上下齊心協力、迎難而上、共克時艱的同時，各種網絡謠言也充斥在微信、QQ、微博、帖吧等互聯網平台。

1月31日晚，一段聲稱“中山十四村不准入珠海，珠海封城......部隊都過來了”的視頻在我市多個微信群里傳播。該視頻向觀看者傳遞“珠海封城、部隊進駐、疫情失控”的錯誤認識。尤其讓居住在中山市坦洲鎮的珠海市民人心惶惶，已經擾亂珠海公共秩序，給疫情防控工作帶來干擾。監測發現該信息後，市委網信辦和市公安網警部門高度重視，立即開展調查。
2月1日中午，在中山警方協助下，香洲警方在中山坦洲鎮找到拍攝並上傳該視頻的男子遊某（45歲，系外賣送餐人員）。

經調查，遊某承認了自己拍攝視頻並發到微信群的行為。1月31日17時許，遊某經過翠微西路交翠屏路路口時，發現有工作人員在路口引導機動車繞道從105國道進入珠海市區。其在不了解具體情況的狀況下就立刻取出手機拍攝一段視頻，旁白說“珠海已經封城、部隊已經過來”。並上傳到其工作群。後該視頻被擴散。遊某對自己的言行深表後悔，香洲警方已依法對其處以行政處罰。

互聯網不是法外之地。市委網信辦和市公安網警部門呼籲廣大網民不信謠不傳謠，關注“珠海發布”微信公眾號等官方發布的信息，傳遞正確防疫知識，不盲目跟風、不譁眾取寵，切勿以訛傳訛。

中共一向都封鎖新聞，等佢講出嚟都爆鑊。

保持車距先，如果係真，都幾大件事

封城點封鎖到呀，咪玩

所謂闢謠其實係造假

不如問下珠海朋友fc一下？

一個路障證明唔到喎，香港高峰期日日都有幾十個路障周街放啦

7:44 a.m. ET, February 1, 2020
Macao tracing two casino employees diagnosed with the virus
From CNN's Ivan Watson and Sandi Sidhu
Macao Health Bureau is investigating the movements of two casino employees after it was notified by Chinese officials that they have contracted the novel coronavirus.

Vitor Moutinho, the bureau's spokesman, told CNN on Saturday that one of the two is a woman who lives in Zhuhai in mainland China and travels to Macao daily for work.

Moutinho said the woman worked at Starworld Casino in a private area, and that the bureau is now tracing people whom she could have come into contact with.

No further details are available about the other employee, a man.

Employees from the mainland who come to work in Macao have not been prevented from doing so since the outbreak of the virus, and all casinos remain open for business.

轉頭封晒成個廣東省

問左個邊啲親戚 係真嘅
本身由新年開始已經封哂啲食肆

日日都有人來往珠海澳門，仲勿過深圳香港

坐高鐵都入唔到？

咁姐係真野

香港政府真係垃圾
仲衰撚過大陸啲政府

如果係真，政府唔做嘢我哋要做野

台灣宣佈禁廣東省人入境
已經不言自喻啦下話

即係爆

香港同澳門係必定會保
地上地下洗錢錢莊黎

無可能呀

澳門趕走哂個班湖北人去哂珠海⋯

之前又話上海要封城咪又係咩事都冇

ching 好文彩

就咁睇佢公怖出黎既數據唔似會封城
咁封法人心惶惶

唔知係咪我多疑
感覺係中共係想搞衰香港
令香港好似當年SARS完咗之後死城咁樣
跟手又跳出來扮“白武士”汞錢落來
另外武漢出事特別嚴重係因為2019年年中個單反抗示威
陰謀論來
睇完可以由佢

pin 左佢

封深圳=肋攻封香港

冇深圳廣州大

冇嘢係冇可能

香港自從 2003 年 SARS 後，獲中央「恩賜」自由行，
結果？旅遊業嚴重向大陸客傾斜。
然後？拱手相讓 bargaining power 畀人哋

唔聽話？唔放大陸客畀你

我樂觀d
中共依家周身屎 佢暫時唔會想香港衰

傳咗落南部
又要爆多鑊
好痴撚線

港豬澳中間支那段都係歸珠海市喎，如果封城係咪可以停埋條爛橋

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

廣州 汕頭都傳左幾日
仲未封

愈來愈近了

好撚on9
又要等多幾多日
成班帶病者衝埋嚟香港

味係 又話搵到解藥

雙黃蓮口服液呀嘛

再唔飲埋太太口服液呀蠢

廣東省快d封省啦屌
咁就自動幫香港封左陸關

應該真真地

唔係澳門點解咁早封關?

兩位都諗多左

強國而家係得一條友話事
而果條友根本唔會得閒理香港...忙住權鬥都忙到仆街
香港而家好明顯係無政府狀態 (林鄭等人發號司令，但上便根本無人理你）

就係
林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？唔好太期望醫護罷工會好有用
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。
屌那星，之前私了武漢人單野效果仲好L過港共個假封關

雙黃連口服液，醫雞瘟或者OK，醫人就...

廣東省話咗唔會封（應該係經濟損失太大，無可能封）

第3個留言pin黎做乜

除非大爆特爆
唔封唔得

廣東省係最賺錢既大省

正確

因為我留comment 果刻未睇埋落去

777係咁奶上面，上面都唔得閒畀條撚佢含

本身中国新年都冇幾間舖頭開門

得返香港咋。人地澳門一早就落閘啦

認同
上面都爆到九彩邊得閒理你
習總仲要諗點保住自己
結果林鄭條ON9仲等指示

大陸係咁嫁啦

流啲流料呃冇腦既就叻

醫人wor 堂堂大國 世界工廠

生廠個似樣既口罩都做唔到

早幾年深圳就話有人造謠限購，公安一出新聞稿唔夠兩粒鐘政府就宣佈當晚12點起實施。

認同

等緊香港爆一波攬炒

咁點解唔直接 派人黎香港放毒？

今次單野
應該都係中共意料之外

所以咪變左而家個畫面
成個政府淨係敢做d 無關痛癢的小動作

減少幾多航班、封乜野簽證...(呢d其實強國一早做左，你只係跟）

連派多幾多個口罩，林鄭都驚上便唔高興
最尾成個政府半癱瘓，連澳門都不如

完

LM
係就好 待FC

封珠海？澳門成廿萬蝗蟲勞工，大部分差唔多日日往返澳門珠海，澳門會冇咗好多勞動人口，佢會封？

其實上面班仆街 係有心將武漢班人放出去

已中國維穩斬根嘅方法 如果佢有心封城
佢一定唔會走漏風聲 仲要畀幾日時間佢哋走

有心封嘅話 一定出其不意
大概會突然係凌晨派武漢軍隊守住出境關口

佢放風出去就係製造恐慌
想佢哋四散到國外 減輕內部負擔
恐怕珠海走漏風聲都係重施故技

衰咩坐咗咁耐

又話研究到中藥啊 精液 似50L水 果d可以醫 點解又多一個城要封

飲

邊個話澳門封左關

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

封咗廣東啫係對外話俾人聽支那係疫區
廣州，深圳，珠海，佛山，東莞，中山 ，惠州，通通係廣東
再加鄰近嘅香港，澳門，成個支那嘅命脈係晒度咁滯

大佬咪痴線啦, 香港係支那唯一窗口, 點會唔撚理。香港死, 佢d支幣撚有人要。

珠海人口密度唔高，要死都死深圳先。

即係真

Obviously, 要城不要人
佢點解要我哋？ 係香港個朵only

呢招以前就話呃到人啫

而家個個都知道個病係由支那傳過嚟

呃極都係藍shit同新移蝗啫

四散國內就真

無錯
就係要呃佢地

不過今次無人會在信大陸打救香港 同一招你係用唔到2次嫁

比女人做領袖真係死得
情緒化又冇決斷力又重虛榮

屌你唔封關會被支那攬炒
呢半年日日話攬炒支那
估唔到最後係比支那攬炒

支那豬真係沒有極限
獲獲新鮮獲獲甘

佢唔須要你認同
佢須要人認同人民幣
客觀睇如果無支爆
最直接係經濟上“幫”香港就係人民幣
你有骨氣唔受
但大把商家佬受
利申：我個人係唔受的

因為要保留個社會上面既勞動力？
淨係要個朵，好快就會全世界都知香港再無同大陸唔同
繼續要同中國做生意的話就等於直接同大陸deal
咁仲要個城做咩，直接完夢將上海取代香港啦
個人意見來，不喜勿屌

所以就係要黃色經濟圈

係經濟行下既情況 如果消費者唔係以價格同質素做考慮的話 而係用政見做消費行動既話 就可以清算埋班奶共商家佬

所以in誠哥we trust

南越國領域
同支那無關係
更加同班北胡後代無關係

咁就要睇下香港人有幾有骨氣啦
唔係每個人都抵抗到錢
尤其係經濟下行既情況